覺唔覺跟團住靚酒店簡直就係浪費？

基本上行程扯到你盡
根本冇時間俾你享用酒店入邊嘅設施

印清跟團???

無
今朝行出酒店見到班跟團既係到趕生趕死
忽發其想啫

跟團嚟香港??

跟團住得酒店唔方靚去邊

關你撚事

Agger

又咪係訓得一兩晚
我自己就無乜所謂
去到邊都唔覺得好過自己屋企張床

我係香港每晚要食藥先訓到
去旅行個陣一上床即訓著
供你參考

公屋？

bbq生意太差

係香港壓力大

我同定b訓劏房都咁開心

我都係咁

次次住靚酒店可以同情人射幾次

好串